《鬼滅之刃》港票房單日收近300萬 超越《天能》開畫成績

日本動漫《鬼滅之刃》風靡各地粉絲，電影版《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在日本破盡票房紀錄，24天已破204億日圓（約15.25億港元），登上當地影史上最最高票房電影第5位，截至昨日累積逾210億日圓，下一步將超越目前排第4位、收250.3億日圓（18.7億港元）的《你的名字。》。電影連續四星期登上當地票房冠軍寶座，AV小天后三上悠亞也是忠實粉絲，她前日表示已第二次入戲院捧場。

《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在日本及台灣掀起熱潮，繼成為台灣史上最賣座日本電影後，就連香港今日開畫也大收旺場，月初預售情況氣勢如虹，本地院線紛紛加場，首天上映場次多逾840場，多間戲院今日開足逾20場，最多的Cinema City朗豪坊共映28場，壯觀程度猶如「列車行程表」，而該片票房亦出現滿堂紅情況，一個早上已收160萬港元，無論場次及成績也遠遠拋離其他電影。

截至今晚8時半，《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在港已創下273萬港元的票房佳績，已超越今年荷李活猛片《TENET天能》、賣座韓片《屍殺半島》、賀歲電影《乜代宗師》的開畫成績；《TENET天能》今年9月在港上映首天收251萬港元，而《屍殺半島》8月底在港上映時，首天單日票房則錄得224萬。

上一套香港咁hit會係邊套

三上睇上三

你的名字

有冇巴絲今日睇左？
係咪女仔觀眾比較多？

目測九成都係女

屌你好撚睇到

個個掛住睇鬼滅

義士慘變condom輸了

天能廢到 根本唔係基斯杜化 唔會咁多人睇 完全唔值

你收皮啦 戲院上理大圍城我肯定香港入座率高過鬼滅

無睇過動畫、漫畫，入場會唔會唔知做乜？

當打戲睇囉

一半半

都係呢套好睇D

岩岩睇完 打戲夠震撼睇得好爽
結尾感動到位煉獄先生沒有輸
成套無悶場 節奏快 簡單易明

多唔多細路

今日去睇，坐我旁邊條友由上列車開始就係到訓，佢應該都中咗下一個夢~
最投入觀眾獎

唔算多 男女比例差唔多

會
正傳黎
睇左先好入場

我嗰場八成女